721元朗一周年 - 「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」大遊行

日期：7月19日 (日)
時間：14:30集合 15:00起行
路線 : 元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
🌟不反對通知書申請中
聯絡天水連線：@tswcbot
Source :

Push

行動post麻煩幫推

1/10

限聚令+國安法

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

港台今集講721 既真相 起晒底 重有便衣警

大家未睇過RTHK條片快d入去睇下啦，次次見親同721有關D片都會好火滾
希望條片可以幫善忘的香港人記起721元朗站果晚發生過什麼，集氣719元朗見！

11/10

12/10

冇人理
手足

推

香港人 報仇

唔須要不反對